自己整牛脷

有冇人買過原條自己整？聽講過完水就可以搣塊脷胎出嚟鹹牛脷會唔會方便d呢 想整到好似出面串燒店咁淋

好想食鹽燒或者黑椒牛脷

好鐘意食出面食幾串唔夠喉

介紹你睇 meet dee

家人間唔中整下

lm學野

睇下先

好羨慕

好似有d處理好既急凍牛脷 會方便少少

我雪櫃而家有一條無脷苔既牛脷唔知下一步點好

我整過2次 原條買 凍肉鋪買巴西脷 唔貴好大條

第一次上網睇話飛完水好輕鬆清走d脷苔 完全搣唔走

第二次好似上面條片咁切走佢

整牛舌飯同咖哩牛脷

係幾好食 但短期內唔會再整 好難處理

切左佢 落d鹽 黑椒 氣炸鍋

煲飯 切蔥粒 溫泉蛋 牛舌飯

有
如果好似我咁 全生咁片
係有d難度 不過生煎就爽口d

想要容易處理可以買返黎 開盤香料鹽水brine一晚先
第二日用返果d水 先浸到條野半熟
就好易去皮 之後就可以煎香
不過條野個質感就唔會似我上面果碟咁爽口
會帶少少淋身

唔難整，只不過份量多，食兩日

見有啲人蚊兩個鐘又或者落啲鹽擺入氣炸鍋 買左幾錢

見人地講到咁易搣 係咪要煲耐d?

大師有睇你post 試下鹽水浸先 鍾意食淋身嘅

一大條買都真係有排食

上網睇又話襯熱摵 熱到仆街

又難摵最後就咁切算 仲要煮完佢縮埋仲難切左

第一次浪費左好多肉 第二次直接切就好小小

俾小小心機慢慢整 我都好鍾意食牛舌

但自己煮鍾意整牛尾多d

呢條片就係我講個方法
佢講得幾好 煮完個樣又唔差
可以試下

凍肉舖有熟牛舌
煎下配白汁、紅汁、咖哩、夾麵包麵得

兩日
咖喱牛脷再加一碟菜已經食唔到其他餸

其實唔難整
新手建議唔好解哂凍先整
牛脷冰冰地會易切好多
基本上去哂脷苔同筋就成條都食得
最後既位最肥同淋，厚切最正
中間嘅薄切會好啲
舌尖同下面既部分通常拎去炆

當年處女作，整到好樣衰

厚切用黎燒好正

笑左 見人包住塊布搣

睇下有冇厚身切片先

如果舌尖同下面拎堆去燒會唔會好un

試過
堅un咬唔開

好正
不過見到咁撚長條唎擺喺枱忍唔住笑咗出聲

咁有冇聽過牛脷扒 一大塊咁賣 不過嗰啲唔知咩位

啲脷苔好難攪 有無計易整啲

#20有條片 可以試試佢

仲有#4

見佢教切脷底肉個d好似幾難

佢個咁玩法 唔啱啲新手. 上次我用瓜刨去刨脷苔 都ok

都可以試下 利申極新手 睇過d人一搣出嚟就得

紅酒炆

早排係759買咗一包
唔錯

幾錢呀

睇片學下先

認真想問 邊到有和牛牛脷買
好想整黎食

好似都有6,7塊厚切

咁平

Sogo有隻澳洲和牛牛舌 薄切
我拎去打邊爐 好韌下

你係上網訂？

可以試下嘅

759實舖
依個係app 購物紀錄

原條整 好容易

唔知有d咁既野

想原條買